舊時《老夫子》打中國人 已指出中國想征服世界

上世紀的事。世界對中國的看法主要兩個，前期是，神秘古老祥和會功夫並有很多小數民族的老朋友，後期是，殺手和軍隊、軍事。不過香港人早期認知，雖然後來遺忘，但可能才接近真實。這是《老夫子》漫畫，當中象徵中國的中國人說了兩句話「我們五年趕上英國、十年追上美帝！」「三十年後征服世界！」

圖中的中國人除了口講「我們五年趕上英國、十年追上美帝！」「三十年後征服世界！」，他左手臂也寫了字，是「殺人」。

圖2隻腳仲要係豬蹄

老夫子作者犯國安法，拉得

落去拉人

好似死左啦

個一代既知識分子 親身體驗過中共既野望

委任閻羅王做國安法官

國安法無邊無界，犯法就係犯法，天堂地獄都照拉

果陣已經用「美帝」同支那豚

走得咁前？

定係近期作品黎？

好多年前王澤已經反左膠反共

記得老夫子其中一個漫畫係老夫子攞支獵槍去打鱷魚， 有個佛撚走去同佢講殺生唔好

老夫子話嗰隻鱷魚周圍咬人危害社會之後嗰人企喺佢支槍面前保護隻鱷魚

最後畀隻鱷魚食撚咗

六十年前已經講美帝

掂

老夫子根本係香港之恥，抄襲
王澤根本係強國人，翻版變正版

圖書館有冇得借？

拉條咸魚入去坐咩

話帝國主義嘛

王澤老先生算唔算漫畫版魯迅

原來係手足

老夫子成日都畫黑警亂打人老屈

睇怕都要下架了